獨派最ON９既地方就係天真到以為只要獨立，共產黨唔倒台都唔會影響到香港

人地係獨裁國家黎，內部穩定左之後下一步就會諗向外擴張，
人地間諜同金錢滲透已經玩撚死你香港啦

你要諗既唔係點樣香港獨立，係諗點樣令共產黨倒台或分裂中國分裂到好似細胞咁細，之後先諗獨立， 共產黨唔倒台或者中國唔分裂， 你獨黎都冇用

有撚晒前設既幻想同分析：共產黨唔會向外擴張， 你便輸鳥

台灣同西藏就已經係大大個例子啦
佢理得你事實上係唔係獨立國家, 直接就話你係中國一部分跟住就食你

要中國分裂 又叫人唔好獨立

佢講緊先後次序問題

所以先要連結諸獨肢解中國

你咁樣就叫唔天真？

認同
要解放受共匪壓迫既人

樓主最on9嘅地方就係以為自己做咗美國座上客，成撚日喺度ff指點江山

其實有咩方法可以令所有獨裁國家一齊一鋪清袋,一野跪低?